朝早真係港共春袋

每次搞三罷 黑警都嚴陣以待守住各黨鐵，證明朝早拆黨鐵係春袋而且係袋中之袋
港共好怕全港返工時間癱瘓，罷得成工 港共無得唔跪
但強攻唔work 要智取

1. 先攻狗屋 ，快閃，調虎離山 後拆黨鐵
2. 攻青衣總部控制中心
3. 癱瘓各巴士大廠、大站
4.紅東西隧

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

順手睇睇

「黎明行動」千祈唔好做依樣嘢

五個月以黎，黨鐵都未試過全線停駛
港共點會保住返工依條水
真係春袋嚟

點「都」會

Push

真燒站啦